港台：輝瑞稱接種完兩劑疫苗後 年內或要接種第三針

不如講下科興點先啦……

美國輝瑞藥廠行政總裁布拉表示，在接種完兩劑新冠疫苗後的12個月內，可能還需要接種第三劑，而且可能每年都要接種加強疫苗，特別是針對變種病毒。

他接受訪問時解釋，有如小兒麻痺症一劑已足夠的疫苗，也好像每年需重新接種的流行性感冒疫苗。

美國衛生官員亦向國會表示，應該可以預期要接種加強針，目前的構思是抵抗力較弱的人士可能會先接種。

一早預咗 話半年至一年防護力，無一隻係永久

2,3年後應該成手針窿

道友咁

唔好玩啦清，打幾支針就話成手針窿咁d道友咪成隻手唔見咗

just a flu

最弊科興打到似道友咁都未有保護力

手唔夠打會打埋腳

不嬲都係特效藥好過打針

最後打到jer

好快死

打大脾啦

打埋大髀